semi realistic練習-人像

唔明呢種風格點拿攝realistic元素

我畫功未到家嗟

推

成大大隻字寫住complex

Btw 我建議你畫好黑白色先

同埋先分開練眼耳口鼻

多謝你既意見